香港男拔學生喺英國俾人私了，原因係帶病毒去英國

聽講淋病兩個仔喺外國。。

外國JJ比人蝦唔洗驚
咳佢老母鬼佬就驚青

慘

抵死

咁而家d支那人係賤種 唔怪得人歧視
死仆街支種拖撚累哂亞洲人

香港人幾時私了支那人

希望你都俾人打

你比人打死先啦

雖然仆街
但武漢人黎到香港個個都想粟一燒佢
怪就怪林鄭

咳兩下

如果你唔向佢道歉
老鳳會當你奶共狗咁開你波

林奠唔封關，成個世界都以為香港都有病毒
成個世界都以為香港係大陸人。

怪林鄭唔封關啦

佢哋見到Asians樣都會投以歧視嘅目光

好難怪他們，就算你而家出街見到大陸人都覺得佢地有病毒，因為大陸就係資訊封鎖，公佈消息好多都係假，講真話的醫生要被寫悔過書。
加上林奠唔封關，叫其他國家點相信香港係安全無病毒?

散播病毒仲咁寸

標題黨
識唔識英文架？
拉！

你乜水 我大寶未驚過

一係證明嗰個男拔學生係藍屍
一係道歉
佢係香港人，唔係蚑那狗